突然諗到 818 反對通知書可能係一個局

出左反對通知書，你出黎行就有權拉你，然後就會有衝突，跟住佢大條道理話你 「偽和理非」
咁對日後申請都有困難

會唔會將 818 個遊行跟佢個反對理由改路線，再申請，睇佢作到幾多個理由
如果佢 Keep 住反對，去到一定數量，就可以同國際講，犬方濫用權力阻疑香港人行使基本法畀香港人既權利

前提，總是和理非，佢每次出反對理由，就針對佢個反對理由再改